車鈴焗漆問題請教

有無巴打知焗左漆既鈴可唔可以甩返d漆 變返原本個金屬色
會唔會整到個面好花同邊到有得搞?

又要扮型焗油又要後悔
成條鈴換啦

唔係我焗

用去漆水囉
不過好難完全整甩而唔傷鈴

唔該巴打先
見d人可以換色 以為有得整甩佢
唔熟所以上黎問下
去左傷左鈴可唔可以去打磨變返靚仔?

換色唔洗整得咁靚
甩9成再焗過又得，整到條鈴啞咗色再噴過又得
但係你要去油又變返完美原裝金屬色就有難度啦

靚軨都要焗色?

有冇相睇下隻色